冇玩動森既請入黎

一人留一個原因冇玩
我先：冇switch

好 on9

樓主好型

無朋友
玩單機 不了

等我一野淋9熄你地個爐

有玩，好正

Cow女一流

冇錢買Switch

好型

對打機冇興趣

呢個game唔知有咩好玩

樓主好成熟